{"productId": 131778652, "qnas": [{"customerName": "A M.", "question": "any updates on availability on daraz anniversary?", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "ᎷᎴ Ꮒ.", "question": "product ta kobe Pawa jabe??  amar khub dorkar", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Proshomito S.", "question": "New product kobe asbe, ei gula ki official . ", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Anik C.", "question": "ami 1ta nite cai, product ta kobe paua jabe?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MD J.", "question": "stock e kobe asbe", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Jobair L.", "question": "nil colour ache..?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Tasnia T.", "question": "is it available", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Mohammad M.", "question": "পন্যটি কখন এবেলেবল হবে তা যদি বলতেন?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md. S.", "question": "Is it available now?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Takia T.", "question": "stock ache????", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Just A.", "question": "এখন পাওয়া যাবে কী ?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "anindya b.", "question": "available now? brother? ", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "MD M.", "question": "এটা কি এখন আছে", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Roy S.", "question": "is it available now?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "AwesomVai", "question": "Akhon ki available achhe Realme c3", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Nadim S.", "question": "আনাদের এখানে কি এই মুহুর্তে পাওয়া য়াবে", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Mah R.", "question": "atar ki emi subidha ache?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Mahfuzul H.", "question": "when it will be available", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Abrar N.", "question": "akhn ki ache phone ta apnader kache?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Ãs Ä.", "question": "please aktu bolben Ami ki September mash ae phone ta Pete pari ..?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Anavia I.", "question": "phone ta  kobe pawa jabe?", "answer": "দুঃখিত  , এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "kakon r.", "question": "installment available?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "kakon r.", "question": "vai installment e nea jabe apnar kach theke phone", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Ãs Ä.", "question": "Ami ayta nite cacci but nite parsi na kno?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Sakib43", "question": "infinix hot 8 pawq jabe naki", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "kaowsar", "question": "akhon ki ache apnader kache...", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "MD J.", "question": "ekhon ki order korte parbo", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "md r.", "question": "এইটা কি ঈদ এর আগে পাইতে পারি", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Abdullah A.", "question": "ata ase", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "ramij u.", "question": "EMI te kina jabe ???", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Sunmim S.", "question": "excuze me daraz how much time it will take to the oders to reach my house", "answer": "Sir, you will get your product in Dhaka city within 4/5 days and outside of Dhaka within 6/7 working days. Thank you"}, {"customerName": "faysal a.", "question": "Kobe available hobe?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md A.", "question": "akhon ki paoa jaba nh", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Muhammad A.", "question": "কয়টা কালার আছে?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Roton B.", "question": "c11 and c3 অর্ডার করলাম কোন খবর নাই কি ব্যাপারর আানারা অর্ডার নিয়ে কি ঘুমিয়ে পড়ছেন নাকি?", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Nasir S.", "question": "realme c3 4gb ram ta ki avilable?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "SH S.", "question": "stock a ache ki", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "A.R. F.", "question": "can i buy ralme c3 in next month", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Alif a.", "question": "vai jokhon available hobe tokhon kivabe ami jante parbo  ba amake ki notification deoya hobe tell me", "answer": "স্যার,  স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "shahinur r.", "question": "how to order the phone", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Asif", "question": "stoke kobe asbe  ", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Milon", "question": "when available?", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Abdullahd A.", "question": "realme c3  4/64 GB variant ace", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "S.H. S.", "question": "kobe stock e ashbe? Eid er age pawa possible? ", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "kimberly p.", "question": "vaiya...eta ki ar ashbena?darax a", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Manik M.", "question": "c3 কবে আসবে বলতে পারেন", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md.Al-Mamun H.", "question": "এইটা কি অফিশিয়াল", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Farhan I.", "question": "product টা কি available আছে??", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Shahed a.", "question": "Phone ta je amar emergency vabe lagbei...", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Marsad F.", "question": "Bhai eta available kobe hobe", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sahriar W.", "question": "eta ki official warrenty na?", "answer": "স্যার, এই পণ্যটিতে 1 বছরের অফিসিয়াল ওয়্যারেন্টি আছে , ওয়ারেন্টি সুবিধাটি পেতে আপনার পন্যের অর্ডার নাম্বার এবং দারাজ ইনভয়েস সহ দারাজ কাস্টমার কেয়ারে যোগাযোগ করুন, ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Inan A.", "question": "koto mp camera ?", "answer": "স্যার,  Back Camera: 12MP + 2MP +2MP ,এবং Front Camera: 5 MP  "}, {"customerName": "Md A.", "question": "এই প্রোডাক্টটি কবে নাগাদ পাওয়া যাবে", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Yeasin G.", "question": "available ache ki ai product ta??", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Shanto K.", "question": "kal ki stock ashbe? amr akta khub dorkar clo", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Tanhim M.", "question": "C3 stock aste pare kobe?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "mita c.", "question": "stock a ashbe kokhon", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Mahdi H.", "question": "stock e nai . kobe asbe ?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Boni B.", "question": "stok a ase ki akon", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Imtiaz A.", "question": "Does the product available?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "jubayer a.", "question": "bhaiya phone ta akn stock e ase.", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "MD J.", "question": "ata ki stock a ase.? official, warranty ase ki.?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Khalifa B.", "question": "Kobe pabo abr ...☹️", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Nashat S.", "question": "vai Amar c3 dorker asa", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Muhammad M.", "question": "can I ordered from barisal ?", "answer": "Sir set your location, the delivery of the product will definitely get the delivery if your location is selected. Otherwise your product is not covered by the delivery policy in your location. Thank you"}, {"customerName": "Muzahidul H.", "question": "Kobe available hobe?", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Syed A.", "question": "stock asbe kobe", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Abrar A.", "question": "vi apnader stock a kobe asbe", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Habibur R.", "question": "ভাই,কিস্তিতে কি পাওয়া যাবে?", "answer": "EMI সেবাটি চালু আছে(শুধু ঢাকা সিটির ভিতরে)। আপনি ইষ্টার্ন ব্যাংক, সাউথ ইষ্ট ব্যাংক, লঙ্কাবাংলা ফিন্যান্স, মিউচুয়াল ট্রাষ্ট ব্যাংক, যমুনা ব্যাংক ও এন আর বি ব্যাংকের ক্রেডিটকার্ড অনলাইন EMI পেমেন্ট করে পণ্যটি অর্ডার করতে পারবেন (৩ টি ব্যাঙ্কের জন্য কাষ্টমার কেয়ারে কল কিংবা কোন ফর্ম পুরন করতে হবে না)। অন্য কোন ক্রেডিটকার্ড ব্যবহার করে কার্ড পেমেন্ট মেথডের মাধ্যমে পণ্যটি অর্ডার করে EMI সুবিধাটি পেতে কাস্টমার কেয়ার-এ কল করে জানান পণ্যটি ডেলিভারি পাওয়ার পর, একজন প্রতিনিধি EMI Form নিয়ে আপনার সাথে যোগাযোগ করবেন, পণ্যের মূল্য ৳১০০০০-৳৫০০০০ হলে পণ্যটিতে সর্বোচ্চ ৯ মাস এবং ৳৫০০০০ বেশি মুল্যের পণ্যতে সর্বোচ্চ ১২ মাসের EMI সেবাটি পাচ্ছেন (তবে ৳১০০০০ এর কম মূল্যের পণ্যে কোন EMI সেবা নেই)। দারাজ বাংলাদেশের EMI পার্টনারদের সম্পর্কে জানতে ক্লিক করুন এই লিঙ্কেঃ https://www.daraz.com.bd/emi-partners।  ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Shuvro V.", "question": "ফোনটির এতো চাহিদা শোরুমেও নাই অনলাইন শপিং মহলেও নাই তবে Realme c3 গেল কোথায়", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Hossain S.", "question": "c3 phone ta ki aj live hobe?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "SH S.", "question": "Made in?", "answer": "Sir, this is made China. Thank you"}, {"customerName": "Sheikh N.", "question": "Assalamualaikum, Phone ta kkn available hobe sir.", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md R.", "question": "vaiya akhon ki hoba Realme c3", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Ridoy H.", "question": "Kobe stock update Hobe....", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Ariful I.", "question": "realme c3 mobile buy now", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "rimon s.", "question": "sir, how to order this phone??", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "nazmul h.", "question": "relme c3 available hove kobe", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Tamanna T.", "question": "কত দিন লাগবে ফোন আসতে??", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Arfin A.", "question": "রিয়েল মি c3 একটা ফোন লাগবে", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "mehedi", "question": "ei phone ti ki ase apnader kache ekhon?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "A K.", "question": "ভাই আমি কিনবো কয়টা কালার আছে", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "MR R.", "question": "এই ফোনটি বর্তমানে আপনাদের কাছে কি পাওয়া যাবে।", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Alamin", "question": "Is this available?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Mehedi h.", "question": "এখন কি আমি এই ফোনটা নিতে পারবো?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Nahid R.", "question": "offical phone,,,,", "answer": " Sir, all our DarazMall and Flagship Store mobile phones/ products are 100% authentic and official. Thank you"}, {"customerName": "Md J.", "question": "ভাই আমারে কি একটা মোবাইল কি দেঔয়া জাবে", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Shuvo", "question": "wishlist kire rakla ke mobile ta stoke a asar sate sate ke sms asbe ?", "answer": "জী স্যার, notification হবে। ধন্যবাদ "}, {"customerName": "Md k.", "question": "5i asbe kobe", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Jesan J.", "question": "ram koto aitar", "answer": "স্যার, RAM: 3GB/  ROM: 32GB। ধন্যবাদ\n"}, {"customerName": "Imteuz a.", "question": "Is this available??", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "MUN n.", "question": "Realmi C3 পাওয়া যাবে নাকি.? দাম এবং ডেলিভারি টাইম একটু অনুগ্রহ করে জানান..?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Nashat S.", "question": "Realme c3 phone ti Ami eid ul eajha ar pore kinte chay. Apnader kas theke kinbo. Please ar moddhe apnara ati manege korar চেষ্টা করুন", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Irteza K.", "question": "jashore delivery possible?", "answer": "  Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "NR A.", "question": "vai relme c3 কি আপনাদের কাসে এখন আছে", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "RIYAZUL R.", "question": "available ase ki??", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "The N.", "question": "vie c3 apnader stokea joldi anon . kobe asbe bolteparben plz.", "answer": "স্যার,  স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Rakib H.", "question": "ফোনটি দ্রুত স্টকে আনুন।", "answer": "জি স্যার, আমরা চেষ্টা করছি। ধন্যবাদ "}, {"customerName": "Abdur R.", "question": "কুষ্টিয়ার মধ্যে Emi নেওয়া যাবে", "answer": "স্যার, EMI সেবাটি চালু আছে(শুধু ঢাকা সিটির ভিতরে)। "}, {"customerName": "RAbby A.", "question": "vi realme c3 asa", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "প্রমিজ ম.", "question": "Realme 5i / Realme c3 দুইটার মধ্যে একটা পাওয়া যাবে?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Yusha R.", "question": "love you Daraz", "answer": "Thank you for your valuable feedback. "}, {"customerName": "Abir D.", "question": "যদিও ফোনটা এখন স্টকে নেই, তারপরও কি এখন অর্ডার করে রাখা যাবে..??", "answer": "স্যার, স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Munmun A.", "question": "Stock available hobe Kobe?!", "answer": "দুঃখিত  , এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Krishno C.", "question": "স্যার মোবাইল টা কবে দারাজ অ্যাপে রিলিজ হতে পারে।।।", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Shuvo", "question": "bai mobil ta koba available hoba", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Billal H.", "question": "realme c3 কি এখন স্টকে আছে", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Rashedul i.", "question": "warranty guaranty কিভাবে হবে?? সার্ভিস দরকার হলে কোথাও পাবো??? আমি ফেনীতে থাকি।", "answer": "স্যার, এই পণ্যটিতে 1 বছরের অফিসিয়াল ওয়্যারেন্টি আছে , ওয়ারেন্টি সুবিধাটি পেতে আপনার পন্যের অর্ডার নাম্বার এবং দারাজ ইনভয়েস সহ দারাজ কাস্টমার কেয়ারে যোগাযোগ করুন, ধন্যবাদ"}, {"customerName": "hera", "question": "when this product available", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "NayoN J.", "question": "Realme 5i and C3 এই দুইটা ফোন লাগবে,,কবে আসবে..???", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sazzad S.", "question": "এখন অডার দেয়া জাবে", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Sk A.", "question": "ভাই আমি ফোন অর্ডার করছি আর কবে পাবো", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "GareenaFreeFire Y.", "question": "vai ami kicho kotha bolbo mane ay order korla payment cash dila hoba i mean home dellevery", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "hera", "question": "can you please tell me when C3 available", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "NJ R.", "question": "is this available?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Iliyas F.", "question": "ভাই মোবাইলটা কিনবো, সেটটা কি আপনাদের কাছে আছে???", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Samina S.", "question": "Aita ki installment a neya jabe?? And Jodi neya jay tahole 1 month a koto kore payment korte hbe?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Golam R.", "question": "এই ফোনটি কবে পাওয়া যাবে,বলবেন  please?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "sv s.", "question": "Bai eta ki official ?????", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rãjâ S.", "question": "কবে পাওয়া যাবে?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MD R.", "question": "Hello Bai ami realme c3 kinte cai ai produt ki daraz a akon ase", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Md S.", "question": "ata ki Master cope", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Tanvir H.", "question": "Realme c3 kokon available hobe?", "answer": "স্যার, স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।\n"}, {"customerName": "Rafid H.", "question": "ami ak ta kinbo, kintu stock a koba available hoba", "answer": "স্যার, স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।\n"}, {"customerName": "Muhammad S.", "question": "কবে আসবে মোবাইলটা ভাই", "answer": "স্যার, স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।\n"}, {"customerName": "Tareq", "question": "phn ta ki available", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "meghla", "question": "onik sundor phone ta amar khub valo laglo", "answer": "স্যার, আপনার মুল্যবান মতামতের জন্য ধন্যবাদ। "}, {"customerName": "Md.Julhas m.", "question": "product now available", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Md.Julhas m.", "question": "this product is available", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Sagar S.", "question": "available??", "answer": "Sir, to get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Md R.", "question": "realme c3 beak cover hobe ki vai", "answer": "স্যার, বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Atique I.", "question": "EMI তে নেওয়ার প্রসেসটা কি?", "answer": "স্যার, EMI সেবাটি চালু আছে(শুধু ঢাকা সিটির ভিতরে)। আপনি ইষ্টার্ন ব্যাংক, সাউথ ইষ্ট ব্যাংক, লঙ্কাবাংলা ফিন্যান্স, মিউচুয়াল ট্রাষ্ট ব্যাংক, যমুনা ব্যাংক ও এন আর বি ব্যাংকের ক্রেডিটকার্ড অনলাইন EMI পেমেন্ট করে পণ্যটি অর্ডার করতে পারবেন (৩ টি ব্যাঙ্কের জন্য কাষ্টমার কেয়ারে কল কিংবা কোন ফর্ম পুরন করতে হবে না)। অন্য কোন ক্রেডিটকার্ড ব্যবহার করে কার্ড পেমেন্ট মেথডের মাধ্যমে পণ্যটি অর্ডার করে EMI সুবিধাটি পেতে কাস্টমার কেয়ার-এ কল করে জানান পণ্যটি ডেলিভারি পাওয়ার পর, একজন প্রতিনিধি EMI Form নিয়ে আপনার সাথে যোগাযোগ করবেন, পণ্যের মূল্য ৳১০০০০-৳৫০০০০ হলে পণ্যটিতে সর্বোচ্চ ৯ মাস এবং ৳৫০০০০ বেশি মুল্যের পণ্যতে সর্বোচ্চ ১২ মাসের EMI সেবাটি পাচ্ছেন (তবে ৳১০০০০ এর কম মূল্যের পণ্যে কোন EMI সেবা নেই)। দারাজ বাংলাদেশের EMI পার্টনারদের সম্পর্কে জানতে ক্লিক করুন এই লিঙ্কেঃ https://www.daraz.com.bd/emi-partners।  ধন্যবাদ\n"}, {"customerName": "uzzal", "question": "Kokhon live hobe", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MD S.", "question": "realme c3   kobe available hobe", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Mahabub", "question": "available hobe kobe?", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "sahel", "question": "hi realme c3 ashcy", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Redwan M.", "question": "hello baio relmey c3 phone ta ase", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "md i.", "question": "kokon asbe ai prodat", "answer": "দুঃখিত, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "md i.", "question": "vi kokon stock a asbe", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "md m.", "question": "Abr kokon stok a asbe", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Mohammad A.", "question": "ai phone a kih fingerprints ache?", "answer": "জী স্যার, fingerprint scanner আছে। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sourav A.", "question": "Global version???", "answer": "Yes Sir, it is Global version, manufactured in India. Thank you"}, {"customerName": "Ali J.", "question": "amal realme 3pro lagbe ashbe naki?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md. H.", "question": "keranigonj a delivery hobay ki?", "answer": "স্যার, আপনার লোকেশন সেট করুন , পন্যটির ডেলিভারি আপনার লোকেশন এ সিলেক্ট হলে অবশ্যই ডেলিভারি পাবেন।অন্যথায় আপনার এই পন্যেটি আপনার লোকেশনে দারাজের ডেলিভারি পলিসির আওতাধীন নয়। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md. R.", "question": "Ata ki officially pawa jabe naki unofficially?", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Md. R.", "question": "Ata ki global version naki chainess version?", "answer": "\n স্যার, এটি চিনে তৈরি । ধন্যবাদ "}, {"customerName": "Md. R.", "question": "Order korar koto somoy por hate pabo?", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Junel C.", "question": "Rangamati te home delivery possible?", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে হোম ডেলিভারী এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি আপনার নিকটস্থ সুন্দরবন কুরিয়ার সার্ভিস থেকে পন্যটি নিতে পারবেন, ধন্যবাদ. "}, {"customerName": "Md.Mohiuddin", "question": "realme c3 ta ki Bangladesh er official product ?aita te ki finger print ase  ? kindly janaben", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। জী স্যার, fingerprint sensor আছে। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sakib K.", "question": "realme c3 eita ki realme offical phone from realme bangladesh.!?", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Muhammad A.", "question": "bhaia apnader home delivery service er range kototuk?? Narayongonj e dite parben??", "answer": "স্যার, আপনার লোকেশন সেট করুন , পন্যটির ডেলিভারি আপনার লোকেশন এ সিলেক্ট হলে অবশ্যই ডেলিভারি পাবেন।অন্যথায় আপনার এই পন্যেটি আপনার লোকেশনে দারাজের ডেলিভারি পলিসির আওতাধীন নয়। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "tohidul i.", "question": "jodi stock a ase tahile ekta  call diyen.০১৬২৮২০০৫২৬", "answer": "স্যার, স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "জাহিদ ম.", "question": "Ram+Rom ??", "answer": "Sir, this phone has RAM: 3GB/ ROM: 32GB. Thank you"}, {"customerName": "RJ S.", "question": "How much time does it need to delivered?", "answer": "Sir, you will get your product in Dhaka city within 4/5 days and outside of Dhaka within 6/7 working days. Thank you"}, {"customerName": "Jüst E.", "question": "phone ar satha ki ki paoa jaba", "answer": "\nস্যার, চার্জার, ডেটা কেবল, সিম ট্রে পিন এবং নির্দেশিকা ম্যানুয়াল। ধন্যবাদ \n"}, {"customerName": "Ibn S.", "question": "4/64 ki hoba ??ar ata ki Indian nki golobal?", "answer": "\nস্যার, এটি চিনে তৈরি। ধন্যবাদ \n"}, {"customerName": "Zisan M.", "question": "warranty system ta  kivabe diben?", "answer": "স্যার, এই পণ্যটিতে 1 বছরের অফিসিয়াল ওয়্যারেন্টি আছে , ওয়ারেন্টি সুবিধাটি পেতে আপনার পন্যের অর্ডার নাম্বার এবং দারাজ ইনভয়েস সহ দারাজ কাস্টমার কেয়ারে যোগাযোগ করুন, ধন্যবাদ"}, {"customerName": "ÂŁîŚàŇ Ś.", "question": "official phon ki ei ta", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "yousuf k.", "question": "ভাই আমার 4gb রম 64gb রম লাগবে হবে কি ওটা", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sayem E.", "question": "realme c3 4gb ram 64gb rom available?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "epean p.", "question": "কই এইটা পাশে add chart option আসে না", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Kabir", "question": "Bogura ki pawa jabe kal k", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Ripa A.", "question": "deliver kotokon ar modaa hoby", "answer": "স্যার, ঢাকার ভিতরে হলে ৪/৫ কার্যদিবস এবং ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Razu A.", "question": "Eta ki bd official  phone", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Baidyanath S.", "question": "ইন্ডিয়ান c3 টা কি পাওয়া যাবে? আর চাইনা c3 কবে নাগাদ অর্ডার করা যাবে?", "answer": "স্যার, এটি চিনে তৈরি । ধন্যবাদ\n"}, {"customerName": "mohammad s.", "question": "4/64 available??", "answer": "Sorry, it is not available  . Thank you."}, {"customerName": "Rayhan", "question": "Realme 5i kobe pabo?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Abdullah O.", "question": "C3 ki official phone diben naki unofficial", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sajib H.", "question": "eti dhakar bahire chattak e ashte koto somoy lagbe", "answer": "স্যার, ঢাকার বাহিরে হলে আপনি ৬/৭ কার্যদিবসের মধ্যেই পন্য পেয়ে যাবেন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "MZ S.", "question": "is it available?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Rejuanur R.", "question": "phone ta kbe pawa jbe??", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Abul K.", "question": "camera koto mp??", "answer": " স্যার,  Rear Camera: 12MP + 2MP +2MP এবং Front Camera: 5 MP । ধন্যবাদ\n"}, {"customerName": "Easin H.", "question": "আমি realme c3 ফোন টা কিনবো আজ", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Anup B.", "question": "এটার ৪/৬৪ জিবি টা আছে?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Shipon D.", "question": "কিভাবে কিনবো?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "তানভীর আ.", "question": "how much shipping charge????", "answer": "Sir, for inside Dhaka the minimum delivery charge is 55 Taka and for outside of Dhaka  it is 70 Taka. Thank you"}, {"customerName": "Burhan U.", "question": "phone ta kobe pawa jabe", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Mamun K.", "question": "daraz e kobe theke pabo?", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rony A.", "question": "ফোন টা কি পাওয়া যাবেনা", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "SK S.", "question": "eta ki Bangladesh officeal", "answer": "স্যার, আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Shariful M.", "question": "Akn ki order kora jabe?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Rabius S.", "question": "from when the sale will available???", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Javid N.", "question": "sir realme c3 backcover", "answer": "For details visit the Daraz website/app Thank you"}, {"customerName": "Golam R.", "question": "kobe available hobe 3/32", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Rony A.", "question": "কই আজ ত অনেক বার অডার করতে গেলাম পেলাম না", "answer": "স্যার, আশা করছি খুব দ্রুত আপনি আপনার পণ্যটি পেয়ে যাবেন। অর্ডার অবস্থা চেক করার জন্য দয়া করে \"আমার অর্ডার\" পৃষ্ঠাটি দেখুন, অথবা বিস্তারিত জানতে https://helpcenter.daraz.com.bd/page/home?pageId=1&language=en   লিঙ্কটির মাধ্যমে আপনি দারাজ কাস্টোমার কেয়ারে যোগাযোগ করুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Saidul I.", "question": "sir 4/64 hove &. kobe asbe", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Saadman H.", "question": "is 4/64 available?", "answer": "Sorry, it  is not available at this moment. Thank you."}, {"customerName": "فيروج ت.", "question": "Phone ta ki asa", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Rishat S.", "question": "কিভাবে অরডার করব?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Múhít M.", "question": "dhaka er baire cash on delivery te নেওয়া যাবে।", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Múhít M.", "question": "কবে stock এ আসবে", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Adil h.", "question": "kobe available hobe phone ta", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Adil h.", "question": "when realme c3 come on daraz", "answer": "Sorry Sir, we do not have any specific information at this moment. For more details visit the Daraz website/app. Thank you"}, {"customerName": "Reza", "question": "Any discount offer?", "answer": "Sorry, this product is not available at this moment. To get the stock update please add this product in your wishlist, Thank you."}, {"customerName": "Efan A.", "question": "oder korte parchi na knw phn ta?", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Imram a.", "question": "ফোনটা অনেক ভালো,,,, প্রোসেসর অনেক ভালো", "answer": "স্যার, আপনার মুল্যবান মতামতের জন্য ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "আরিফ আ.", "question": "Munshigonj er Louhojong e delivary kora jabe? r eta ki official?", "answer": "স্যার, আপনার লোকেশন সেট করুন , পন্যটির ডেলিভারি আপনার লোকেশন এ সিলেক্ট হলে অবশ্যই ডেলিভারি পাবেন।অন্যথায় আপনার এই পন্যেটি আপনার লোকেশনে দারাজের ডেলিভারি পলিসির আওতাধীন নয়।  আমাদের দারাজ মল ও ফ্ল্যাগশিপের সকল মোবাইল ফোনগুলো 100% অরজিনাল এবং অফিসিয়াল। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Fahim R.", "question": "eta kobe theke paoa jabe? add to wishlist show kortese..", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}, {"customerName": "Sonali F.", "question": "অামি ফোনটি নিতে চাই কিভাবে নিতে পারি", "answer": "দুঃখিত, পন্যটি এই মুহুর্তে আমাদের স্টকে নেই। স্টক আপডেট সম্পর্কে বিস্তারিত জানতে পন্যটি \"Add to wishlist\" করে রাখুন, ধন্যবাদ।"}, {"customerName": "Rafan G.", "question": "stock kobe ashbe", "answer": "দুঃখিত স্যার, এই মুহুর্তে কোন সুনির্দিষ্ট তথ্য নেই। বিস্তারিত জানতে দারাজ ওয়েবসাইট টি ভিজিট করুন, দারাজের সাথে থাকুন। ধন্যবাদ"}]}